合埋眼，打開，咁就一日 合埋眼，張唔開，咁就一世

半開合，高潮眼，咁就1Q

唔明

蠢

又幾撚有意思

好似發左場夢

張開眼，用力，仲係柯唔出

Ok

食飯痾屎咁就一日，痾唔出咁就一世